連登仔： 當時不在場執唔到錢，一於搞到幣少仆街

連登仔性格

你有冇執到呀

樓豬就係執到先咁講野

嘩 抵佢串嘴

趕唔到啦，要搭船再轉車

你唔撚好老屈

搬番出黎啦

似

有名你叫連登仔

有連登仔報警乜乜柒柒？連登仔做咗啲咩搞條柒頭呢

mo$

借囉 當係投資 隨時遇到幣少派錢喎

贏國邏輯 其一特色係猜度用心當證據

連登仔老麥減價都排晒隊去食，天降錢話唔會執WOOOOOOOOOOO

佢住邊區

梅窩呀

now 話己拘捕

逢紅必反
逢反必紅

點借 已經借到斷左六親

開口埋口去支那化 點知.....

財仔囉 你熟過我啦